一句講哂 YoYo 定 Ali

之前有人問 江嘉敏定YoYo 實在太大差距
而家問條爭議性d嘅

Yoyo 定 A li

好難揀..

假設YOYO ALI 波樣打和

ALI 贏在條腿夠長

YOYO蒙

圖呢？

正皮個啲正on9

緊係Ali la 咁都有得問

Ali 不解釋

不解釋

Mk妹 vs wife material

100% yoyo

YOYO